[突發]大批防暴警察正在元朗警署外推進

推

屌黑警老母，
班和勝和恐佈份子打人果時又唔見人